[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入黎傾下計啦 37

你又知

瘦撚+1
177高 65kgs
手腳都幼 但有肚腩仔
試過增肥 肥唔到
宜家唯有做運動減肚腩算

可能個女人想AA, 個男人唔肯, 最終打交, 一定係

好快!

我178以上(高) 50左右kgs...

可能係兩個人無錢找數 夾埋做場戲

扮緊工係咁上下

之前做左一個月廢青, 日日食4-5餐先肥左少少. 一返工就瘦返

你班食極唔肥友死埋一邊啦

一日幾餐 真係食唔到
宜家一日最多2-3餐 仲要食得唔多

agree 仲要個個175以上

返咗一年肥咗10kg

男人老狗要咁瘦把撚咩
我寧願肥

屌你BMI嚴重唔合格啦, 建議你去睇一睇醫生, 認真

咁你真係好瘦 我米8得58kg

係囉屌
170cm 70kg

返咩工

我係想肥但肥唔到,肥到先可以操肌肉

agger
返長工肥左勁多
以前返pt一多野做就野都唔食個隻

早餐 午餐 下午茶 晚餐 宵夜

ok 跳樓 警告世人 有樣冇用 冇高度

由畢業後返工開始, 肥左好撚多, 已經放棄自己

咁你又誇左啲喎

睇過,醫生話我過廋,之後CHECK左發生咩事
話我消化得過快,要小食多餐,但扮工邊有咁多時間食野

試下搵wucfu

大師
我都想有自己生意
even搞檔小食檔 日捱夜捱 都叫自己生意
幫人打工 搵個雞碎咁多 為他人作嫁衣裳 為乜

本呢?

見到都想嘔
仲要食？不了

有錢就可以創業 問題係守業

聽講中年會發福, 唯有到時先肥

我都鍾意小食多餐
如果一餐食太多 個肚會好脹
頂住好唔舒服

五樣我每日可以揀兩樣

本身都無咩話太在意, 係前兩年有次想著返大學時買既一件褸, 個件褸我自己好鍾意
點知一著, 嘩差D著唔撚到, 因為手臂D BYEBYE肉差D塞爆件褸, 個下覺得好DOWN, 放棄自己算

我遲2-3年應該會自己搞生意

揀走一樣就得

仆街 你好似食完飯再食M記

請我

就係知冇嘛

我相反
成日買衫買唔到 因為太瘦
買親一定要skinny / slim fit
regular真係著唔起 好核突
t-shirt要買U記淨色S碼先fit到

咁你係咪一日去痾好多次

m記呀雪糕 薯片
呢啲可以狂食

你是咪我老母黎 定所有女人都係咁

係呀 因為盒飯無乜餸 10分鐘食哂
M記又出新包 口痕咪上去買多個餐
食完飽到仆街

放工

比人炒左?

屌你呀

唔肥咪得囉
你理得我
唔過48我就夠嫁啦

食得是福

肥唔起是罪呀 清

不要再說了, slim fit牛仔褲我一早已經收埋左

未炒

屌你老母, 講左咁撚耐話食食食, 原來唔過48

屌你啊6點開工啊

有冇諗過買女人衫
我講真

瘦仔著窄腳

之前我買左為食咭,每日食完正餐之後會買個新地樂加麥旋風

男人見到靚仔會唔會好羨慕望多兩眼

女人呀屌
又唔係高喎

你返左未夠4個半鐘呀

你又知我無買?

成日望佬

會望但唔會羨慕

唔好咁諗, 用有限成本搞生意,
做你最在行既野. 唔好話市場上已經有.
因為你唔係要「只係創業」, 而要做「行業中最好」

岩岩夠

你收聲 你已被世人歸納左入靚仔個list

呢個POST D友一係食極唔肥, 一係扮肥, 好似之前扮青頭咁

我買男人衫著

有啲見到真心覺得型棍 / 靚仔
會覺得好正
利申 非基

有冇諗過俾佢抱住黎屌

真毒比人話扮毒
DLLM

放返我出黎

女裝正呀
又平喎
雖然我成日都買男裝

朝早流流 講咁juicy既野

通常偽毒先話自己真毒

我買過一兩件女裝外套
因為男裝我真係搵唔到類似嘅款
又唔算太女性化 偏向中性 價錢又平男裝好多

老老實實, 我成日去日本, 日本D西裝阿叔著得好撚型, 唔知點解佢地著個D大褸著得好好睇, 我成日望

點睇D男人動作成個女人咁

褸我鐘意買男裝
貪佢細碼已經大大件

有諗過

我有時都覺得自己係
本身又瘦 試過幾次比人問係咪基
但我真心鍾意女人

我著到成個毒撚 著咗老豆件衫咁
一係就似部長

冇營養呀於B

搞邊行?

我求其著衫...今朝終於比老闆屌
你聽日著靚仔啲

PM傾?

你點著

介唔介意自貼睇睇
我一向都係U記淨色T+老牛
或者加多件淨色外套就算

之前試過一度背書一度食雪糕
食晒成盒家庭裝dryers

你同佢講 天生唔靚仔

唔夠fit身?

白色一件衫加牛仔褲

聽日著迷彩返去

係 本身瘦又唔係tailor made
有諗過訂造一兩套
但係成皮野 不了
我好憎著老西

tg: @NKHBigC

你公司唔可以咁casual?

好撚羨慕一啲可以著牛仔褲返工既公司

笑撚左, 著到打WAR GAME咁返去.

me

我覺得咁樣著好正常添

人工低呀 你都可以嚟做架

太casual又真係唔好既

我人工好高咩你估
咪一樣

日日著, 影比你

無問題, 不過我唔會咁返工

講起返工衣著就嬲, 唔知點解我個邊返工, 男既要著恤衫西褲, 但D女既可以好casual咁t shirt牛仔褲, 男女平等

我好求其屋企拎到咩衫咪著咩
返工係無果件背心

毒

請唔請人
想著t shirt牛仔褲返工

認真咁著?
真係你嚟?

女仔著連身裙+平底鞋 好想推佢入房

請呀, 一路都請緊

係

試過 casual look 結果比老闆話

殊鼠咁靚仔

一向都係唔平等
教書miss可以染髮
亞sir就唔得 DLLM

返工唔好咁著啦 平時就無問題

冇左個樣都可以睇到靚仔

唉DLLM
瘦撚次次吸引到都係肥妹
我唔要呀

係咪P巴係瘦仔?

肥妹都係女

其實我覺得無咩問題, 睇下你返咩工
我公司D女都係咁上下架咋, 又係t shirt 牛仔褲波鞋

肥妹定義係咩?

我對上一次買衫係18歲
之後都係U記到買淨色T (白色)

返工咁撚趕仲要著靚

都話係咯
177CM 65KG (20.7BMI)
不過有啲少少肥/唔係太瘦我覺得好正
之前讀書時個同學條腿正到呢 又有肉地

可能我慣左smart casual

>60公斤

諗起以前返pt見過返7半
日日都化行妝勁靚咁返工
成班女同事都覺得佢好勁

放工要去做_呀

通常上咗年紀/結哂婚有仔女先會咁著
未婚嗰啲火過火野麗 好似收工去老蘭咁

65kg 177cm 都唔係瘦仔 ...
我成80kg.操肌減脂之過

襯過先會返工

有冇巴絲可以教教我聽日點著好
同埋上面果張相點解唔好返工咁著

我都只係洗頭吹頭
已經覺得好趕

得65公斤仲唔係瘦?
減完我諗得返60kg
要做運動將啲肌肉密度練返高先得

個感覺太hea 同我情侶裝 ?

太毒 好小朋友
簡單摺袖恤衫咪得

65都唔算好瘦姐

求其換件shirt+扯布褲都夠啦

怪獸你教佢襯衫啦

真毒唔識

怪獸要自貼

啲醬好好食但好撚肥

又扮毒

我長期頹tee+運動長褲/牛仔褲

係咪要我貼相呀屌你

今日個lunch畢得好少要頂一頂

一樣
一係就hoody+老牛 不知幾舒服
5分鐘就出到門口

唔好

貼啦貼啦
等我開吓眼界

我170cm 70kg唔係扮肥喇掛

貼你

有無人同我一樣番份頹工,番工前5分鐘先到公司(多數最後一分鐘先到)。
番到做一陣野先,跟手食個早餐~之後就開始扮工。
到LUNCH就食遲少少先番,跟手扮工。
臨放工忙一陣,收工!

日日如是。

不用見客所以不會執個樣~
朝早訓到最後一刻先醒,狗衝去刷牙洗面換衫出門口。

好撚頹~

我覺得係正常size

唔算肥喎我覺得

一樣 但間唔中多野做
同埋人工低
不過返埋呢個星期都走了

同你一樣但返工會遲到

日日遲到, 有時早走. 90%時間扮工

新工幾時開始?

same here

我係多野做個時好多野做
冇野做就真係冇野做
日日都係咁嫁啦
有邊個返工唔係咁

5月25
有成個月假期

去旅行

去唔去旅行?

獲益良多

我同事個阿哥之前去speed dating
對面個姨姨3-40歲同佢講
dee dee你都對我無興趣架啦
不如同姨姨一齊去做義工啦

你係冇多野做既時候囉好冇

細個fit個陣61~62kg
仲要係有啲肌肉
變到70kg係肌肉冇曬 脂肪團積
肌肉係重過脂肪 所以我係肥左好撚多

認真, 唔覺得肥, 除非你話你70KG全部肥係肚腩到

不了 無咩地方想去
本身唔鍾意去旅行
但願將啲錢用喺其他地方
打算用呢一個月整理吓自己個生活
無乜規律

70公斤係正常啦
如果公佈平均
唔好好似我咁 得肚腩有肉 手腳無肉

買左ps4未呀

瘋狂買野

一唔一齊玩

其實係咪一定有肚腩

早走洗唔洗得到甘司批准?

我呢邊一定要打卡無得偷走(我亦唔敢早走)

我無PS4

有 不過好快做完

我無

我公司唔駛打卡, 返幾點走幾點呢D自己睇住黎做

唔想番工

唔洗, 想走就走, 話走就走. 拍佢個頭

我就係咁樣
面 手 腳都唔算肥
面尖尖呃到人 好似幾瘦咁

食飽就會有

咁唔怕啦

本身想買PS4
屋企人話想買雪櫃 又廢事要老母比錢
自己拎5K出來找數

都無

男神點會有肚腩呀
係咪又撩交嗌呀

我唔敢著t shirt, 我平時著D出街恤衫+牛仔褲呃人

11點啦喎~

大家扮工扮到幾點食LUNCH~~

唔好再恰毒撚喇好嗎？

要等到夠鐘12點半先有得放飯

我著
不過行路要縮肚

1點呀

ps4 2k有找, 你當雪櫃7K咪得

咪係

明明有野做又好得閒同好悶

我鍾意你嘅思路

點半

今個月駛左好多錢呀

agree

慳返2K 就可以搞生意喇.

岩岩返到公司

我今個月居然有幾百蚊剩

平時一個月洗2-3千
今個月洗咗一皮野 有少少肉赤
唯有洗少啲 轉工再搵pt
我要30歲儲到一球呀

(show blocked user - 怪獸大學男神)

諗諗下我D錢好似駛晒俾老豆

捱埋呢5日 連放5日

平時洗錢買咩多？

你驚搞生意賺唔返2K咩

30 有1球!!!

臨走都比人屌撚到我仆街

買魚係咁架啦

又魚又魚糧
你唔食啲魚都要食呀

買魚囉仲問

大師間公司受唔受人入股呀

你又買魚架咩

比你有一球你都係做唔到D咩

魚, 馬會入錢, 牛肉乾
岩岩個WEEKEND佢係我前面話 "唉屌唔知做乜個藍芽收得好差呀又聽唔清楚", 最後我又買左個藍芽俾佢

都走啦, 屌返佢

好鬼正呀
勁似女人係度自言自語但其實係講俾你聽咁

真, 香港1球好少. 真係做唔到咩野

好孝順

如果係老婆/老母我覺得無問題
男人老狗都咁講算係點

我廿三歲已經有兩球

肥仔波呀屌你

又係度玩語言偽術咁借啲而唔claim錢

靚女喎 唔洗食飯啊

好可愛喎如果老豆咁講

去換首期

呢樣我都有諗過
純粹覺得到時有舊錢可以多少少選擇
可能到時好似大師咁屎忽痕想創業
或者平平地周圍玩吓去旅行
不過應該都係拎嚟買/租樓養貓狗

佢成日用藍芽打電話黎時我都聽唔清楚佢講乜鳩, 後來佢返到屋企咪係到講話個藍芽廢又呢樣個樣, 煩到仆街咁第二日去買左隻新既俾佢

多唔多錢先

50蚊 屌你

係咪補習社? 靚女算係咁啦
我之前都係咁上下
我仲要係毒撚唔靚

你真係24孝

起碼都5千啦
牛丸可?

勁孝順
勁好仔

唸下點用1球賺更多啦

你當牛丸係咩呀

自問無咩生意頭腦 應該做乜蝕乜
打算普普通通生活算
唔知呃唔呃到小妹妹呢

有樣真好
鳩hea下就$100/hr

我俾個藍芽佢, 佢問返我做乜買, 我真係唔撚想講野

靚女作用叫班兵做野 大師識玩

唔靚仔五十萬都冇用

: 衰仔 買個藍芽比我咩意思呀？我買唔起呀？

我死埋一邊打飛機算

最撚憎
大家一家人有咩咪直接講

5000!!!一定唔係我

止唔止啊屌

其實暗爽緊嫁
唔洗理佢啦

有啲想睇春嬌救志明

止

down啦
入戲院一pair pair睇
你就毒撚一個

佢轉個頭就叫我幫佢pair隻藍芽啦

廢中今朝冇返 琴晚佢收3點幾 好癲

你咁有貨 多一兩蚊啦

有問題咩?
我有個靚仔fd好撚鍾意自己一個睇戲
有女仔fd自己一個唱k

我習慣一個人睇戲
電影中心午夜場 睇完食埋宵夜搭尾班車 啱啱好

準備留長頭髮去做ptgf

星期日收三點幾

自己唔係問題
我都成日自己睇早場
但隔離一pair pair

o岩o岩接受唔到現實去左食雪糕

我覺得無咩野既, 佢平時講野都好直接, 我唔知佢純粹呻下定點啦
換左隻新既都好既, 至少佢打黎時我聽到佢講乜鳩

咁做晒未?

屌 我真係試過有次收3點 第2朝返9點
訓咗兩個鐘 隻腳忽然抽筋痛到醒
感覺好似死咗咁 來來回回地獄又折返人間

咩現實
lunch time去買衫算啦

我睇戲次次都一個人架喎, 因為我入親戲院都係"zip"時間先去

我老母好直 成日兜口兜面話親戚個女樣衰

有冇人似我咁玻璃胃食軟雪糕九成會腸胃炎淨係敢食盒裝

慘

約到咪約囉
約唔到咪自己睇
通常都約到其實

盒裝都唔太敢食 成日會去廁所

因為你老媽靚先夠膽講

無, 我成日喪食雪糕, 以前高登時俾班友改左名做雪糕巴打

佢老母太特殊啦, 根本唔正常

我係個D 例如約左人又差好耐都未夠鐘, 有時咪入去睇下戲

諗起我靚女-朋友個老母
有次我朋友去接佢老母放工
個樣無乜點執過就出門口
之後佢老母同我朋友講 你今日咁樣衰 唔好認係我個女
認係我個妹好喇

養母唔差 但係呀哥就

醜?

我陪你姐於b

牛你真係好撚直接

幾十蚊攝時間
我會係麥記坐算
如果要係街等人

無問題呀, 因為幾個月都唔會睇一次

我會返屋企再遲過佢出門口

真心問

今個星期有樹仔睇

agger 正路係咁

樹仔?

睇戲呢D約唔到人寧願唔睇都唔會自己一個去睇

咪好多戲都冇得睇

你話齋download

琴晚睇viutv有個節目講廢青
屌你 真係估唔到一個靚女居然係廢青
最似廢青嗰個反而係法律系畢業adore#

講真唔係好多戲真係想睇, download都廢事

唔係醜 正正常常
成日同佢講 你覺唔覺得你同我差好遠 佢就會知我想講咩 叫我收聲

guardians of the galaxy 2

唔係呀
垃圾都個啲睇黎hea時間咪download
想睇個啲一定入戲院睇

靚女係重點

係咪有特權 係咪大撚哂

呢套
我都會睇

難聽D講句要帶個仔驗下DNA先

下星期去睇

電器技工vs保時捷
結婚? 不了

點解放假咁小屎屙
返工又成日屙

又同女睇

好撚慘, 比人帽仲要全世界人都知

冇計 接受唔到一個人去做呢d野

身為過來人
我已經見到結局...

一個人睇早場
試下

電器技工睇黎係真愛
十個月大既BB, 唔餵奶仲走去飲酒, 條仔又覺得OK

過來人?
我都比人帽過

原來而家用LINE就可以買野

湊仔壓力大呀
唔去飲酒點得呀

廿歲女 邊會咁快玩夠丫
我識親啲女都係拍緊拖騎牛搵馬 屌

你識埋啲咩女

我以前得, 依加都接受唔到, 情願屋企BT算

我又真係唔知, 覺得生左BB"可能"會有D改變, 原來唔會

好慘

單拖睇演唱會

痴線 起唔起到身都成問題

唔係講笑, 好多港女都係咁

呢個真係未試過

有冇巴絲玩lego

個個女仔都同我講佢地唔係咁
偏偏我就見到綠帽 到處都是綠帽.jpg

我身邊啲fd都勁少係咁
真係唔知你地識埋啲咩女

呢個BOSS黎, 做到就係真毒撚

有呀, 10256又出返, 班炒家攬住D死貨喊啦

台妹又有 mk又有 一般女又有
個台妹識咗好耐 以為份人純品
點知都係仆街嚟
但好多時得佢一個主動關心我
可能想收兵

依加早場都爆場嫁, 成場阿婆阿叔, 不了

唔係呢d女就冇人想識吧

sorry記性唔好 記得了
天下烏鴉一樣黑 我永遠唔信感情

又好似係
成班fd都係毒撚黎
得我地係度圍爐

只有錢係最好既朋友 兄弟都食得屎

可能唔係太熟 無話你知啫

成班都好黑暗

永遠只信自己同錢

台妹都有pure true

你慢慢長大就會明, 呢個世界好現實, 你仲細

初戀比人帽呀 我想架?

之前我就係諗住搞lego生意,之後見lego係大陸開廠馬上stop左

咁佢係香港長大 我點撚知啫

樂拼丫嘛, 我D同事有好多轉左去玩樂拼

呢啲咁易被取代真係唔好制

你衫戀係咪之後講淫底個個?

係呀屌
跟住就係個台妹喇
以後唔再相信感情

講起台妹我又要分享一單野

淫底都預左啦

唔是我地想咁樣
但不期然就會保護自己

pure同蠢真係只差一線

咁應該都係我入世未深

想知你條友有冇暪住你去做雞？以下方法可以知道佢去過邊（IOS only)

我除左返工都係返屋企 真毒撚

多鳩餘丫. 開個Google Location Sharing 咪得.

要呃人先要呃自己

又曲線自貼
DLLM

三幾百囉

計少一毫子同佢講勞工處見

直線自爆

好誇張喎巴打
可能要等年紀大啲個新陳代謝慢啲先會肥

呢個要對方ACCEPT先得個WOR

CATCH ME IF YOU CAN

你收聲呀 有錢仔

咁多rich gay

公屋窮撚

我都係繼續做野算

得我一個窮撚

唔係錢銀問題 係條氣唔撚gur

其實我都係窮撚

嘩嘩嘩咩事冚世界自爆

大師秘撈私家偵探嫁?

大師真係好撚恐怖

大佬你用iOS 貼個位出黎. 係人都估附近果兩座啦

返工地方又起埋
屋企又起埋
細個相又自貼過
到底仲可以爆咩

咁都睇到個位, 你真係好細心

你真係需要有D安全意識

放過細佬

你唔好再爆啦

好撚彩冇貼過啲咩上黎

我已經加密左

上次叫邊隻雞出事

叫過邊堆雞

yoyo
34b-24-34

成班灰到 邊有咁多

呢啲衰ON9無計喎

no 佢係衰on9咋

爆袋今晚俾人爆格都係衰on9嫁咋

咩呀

我屋企冇錢

有幾多隻雞唔係講到自己屋企死人塌樓 入院 欠債
而係鐘意做雞

咁你話係咪囉

點會

好似又係 不過有樣遺憾, 佢個時唔比打車輪同唔含撚

朝早起身同佢一齊沖涼個下簡直好似仙景咁
,
跟住再執返劑, 不過都係幾秒完

我到死都唔會忘記

話俾你老母知先

巴打小心啲 因住爛袋

就係咁多帽 多到數唔到

伯母, 你個仔叫雞呀

一齊話比伯母知

幾秒完 緊係死都唔會忘記 褲都除唔切就射左

好多人做雞

到時又所有親戚都知佢幾秒完

佢係咪都知, 有咩所謂

我唔會再信乜撚野真愛

𣈴都未𣈴準射左 神槍手

咁我都幾慶幸我真係幾少聽到呢啲

聽到都冇所謂 會唔會再發生係自己身上先係main point

幾秒比親戚知, 應該比人笑到臉黃

以後唔係講你叫雞 係講你叫雞早洩

瞄撚準備

係搖撚準備

唔知佢老公晚晚中出佢係咩感覺

佢依加就正, 做左少奶唔洗做, 好彩個時冇沉船

林早洩

追完post淨係見到一個重點:幾秒完

爛袋我晏d喺你樓下等你

一晚可以搞到十幾劑

今日派bonus信，無$6000我即日遞信辭職

工程佬? 出面個市好差wor.

放過細佬牛姐

幾秒完你岩嫁牛丸?

搞完一劑都冇力啦

sor我錯兩件事嚟
重點一:幾秒完
重點二:知佢住邊

秒殺我唔岩sor9

有圖

肥媽名曲都唔識

喂相呢又話仲有仙氣雞d相

比定都得了

女人你又岩
牛丸姐你今日做咩

想溝同事 有咩要注意？

係屋企部電腦到, 今晚返屋企搵下, 聽日POST, 有少少似9姑娘

佢想笑隻雞

RESIGN定

不建議。

因為放左工所以好hyper 有d唔理智

回頭是岸

鄧萃雯 雜食性爛袋

耶~~~咪咁啦

5姑娘下話

嘩咁我唔岩

做咩事呀你又
肥苟下話

放左工？

咁伍姑娘呢

可能係前者

10點半已經放左
去教一堂 之後見工好撚充實

件衫過半手掌真係好正 無聊冇人可以扮小朋友fing下個袖

吓 你正職做咩架

男人老狗oversize

又問 cut唔到呀

上天補救

[22APR地球日] 上海STARBUCKS 自備容器 免費送咖啡一杯

oversize好舒服

好撚悶, 呢5日都好難捱

好羨慕你地

有苦自己G

羨慕D咩

萌袖

做人做狗自己揀嘅姐
呢度啲人做返工狗都做得好開心

我覺得日日自願OT當正公司佢有份果班更開心

人地咪識野囉 P巴

華仁仔.

以為講緊男人咩 oversize 添, 袖呀~ 屌~

我試過有件可以當裙著

你根本貪佢可以當裙著

俾我dum左俾人了 有個Fd 咩衫都岩

最憎呢啲嫁啦
t-shirt當裙著

我都未整返好個衣櫃 成堆韓仔衫咁

我以為而家好興, 成日見啲女仔咁著

以前讀中學覺得搵萬幾蚊都夠洗, 依加我覺得搵30K一個月都未必夠洗

我真係理解唔到...

泡菜仔扮毒

咁我應該仲細 暫時都夠洗
有家室負擔就唔同講法

睇下個人消費姐 俾你搵100K 你都會覺得唔夠洗

係. 認同, 十分贊成, 不能同意更多

利: 唔夠洗

係興呀
不過我唔鐘意姐
啲女對腳又唔係靚但又要咁著

你又唔洗租屋, 萬幾蚊其實夠你洗呀

你宜家唔夠洗咩

好....放飯

咁又係

都夠

但裇衫當裙著就另一回事喇

我都唔鍾意, 無咩美感, 好似著咗件睡衣又唔著褲咁通街走

呢樣就唔同講法啦

佢地都冇打算著褲

本身又瘦 又鍾意長袖+窄腳褲
啲女成日問我係咪基

有啲會著有啲冇著
諗唔明邊到靚

咁你是咪基

人地見到我既動作就問我係咪基喇

唔係咪得囉
理得人姐

我又無咩所謂
反而咁樣易識女

D女都話我似基....
屌佢呀⋯⋯

扮基食女

肥仔點會似基呀

我無扮過喎
我次次話自己非基+咸濕

話你似基即係zone已fd

你一定未見過見仔波基圖gif

唔係架 都食到架

agger

post 黎睇睇

痴線 我又無儲 點比你

呢張 ? google 咪有囉

瘦仔先著到窄腳褲

食飯飯呀⋯⋯屌屌屌
我無緊肥

食緊飯嫁屌

一陣牛姐見到.....
可能佢岩依味

你係後面果個 ?

咁你仲 quote 張相~

又唔係女人相

幫你食少啲, 減肥呀~

我宜家真係擺左係度唔想食

屌 我真係食咗兩啖飯掉撚咗
好難食

我唔知食咩好, 點算 ?

唔岩不過絕對好過女人

今日唔洗瞓呀 ?

食咩會咁難食 ?

都話放左工咯而家上堂

我睇完真係唔想食飯

點解你份工可以咁 free~

係邊上堂呀 ? 我而家過黎接你放學然後食野丫~

張圖哈哈哈哈哈哈哈哈哈

sorry 囉, 去食甜品丫~

專登碌返上去再睇

利申岩岩爬完飯

好明顯係你啲淫亂派對度影架喇~

你又話成日揸人肥仔波

冇咁樣衰囉
我個fd好可愛嫁

唔知乜鳩雞扒鰻魚焗飯
勁多醬油好似湯飯咁
驚腎虧 食咗幾啖掉撚咗
以後繼續食三文治算

你當係嘔飯多嘔汁成個觀感咪fit晒

有冇兄弟咁可愛先 ?

咩兄弟

10年後嘅我

sorry 打錯
係師弟

得意過佢

真係好得意 ? 係就快啲食埋啲飯喇~

宜家覺得好飽
擺多陣先
一陣肚餓先食零食算

都係既 有人做狗都好開心，奴性
我返工勁唔開心

番工會開心既咩

btw我羨慕你地咁輕鬆傾計
我真係唔開心既時候只會諗個樣野
個人性格又急，無得解決會好唔舒服

咁個程度有10分，起碼唔好唔開心到真係有10分

你唔好見我成日上嚟吹水9up
其實我有抑鬱
每個人都有自己問題要處理
只係有無比你知

今日即刻要我比個位新同事坐 就走姐 唔洗咁對我呀

成日嘔 都唔知係咪有左

你今日有冇黎m

爸爸

冇

佢日日都有M

咪係.

幾時 last day ?

冇撚錯
只不過大家素未謀面 係到講野可以放啲

有冇跑下步 ?

下禮拜2

訓醒

幫唔到, 未去過, 上tabelog睇ranking囉

扮開工o既我今日竟然有認真做野(做埋額外工作)

做完咪又係扮

又屙屎....

9000 ?

師妹, 唔開心食下朱古力喇

已經扮緊
認真一小時好辛苦,今日要休息下

幾錢人工先

我屌, 做咩貼男人相

講還講...

你地仲QUOTE

好眼訓

妖仲quote

好撚悶

x2

等緊放工

有冇人用自己個樣做wallpaper

毒撚邊會咁做
哪裡來的自信

用緊自己畫既畫

諗住減肥？

冇關係 唔肥臉

P巴幾時LAST DAY

自戀狂先會咁做
利申我認

28 呀, 唔聽書~

貓貓

今個星期五
已經變透明 無人理

葵涌

大師請出招

正呀

用緊自己影既相

我都係用貓

IT幾多錢都唔做呀 女同事會揀會計定It做男朋友
十個有九個都係揀會計

屌你當我神仙咩

真係J死人

人地wallpaper都係用緊我D畫

我用女朋友滑雪仆街既相做lock screen

有女

點解你會影人仆街咁仆街

而家先知 ?

我用朋友隻貓
好可愛呀

早就知 循例講下

好想比貓用肉球大大地踩我塊臉

睇人仆街最開心

我地係去JOIN TOUR學, 佢滑滑下訓低左又企唔返起身, 我哈哈哈之後拎個電話出黎影相先扶起佢

襯佢訓瘋狂玩肉球
粉紅色肉球

日日都比肥貓用頭撞

狗肉球點睇

狗女=臭閪港女

狗狗屙完屎尿, 最鍾意係附近刷幾下~
睇見就覺得.................. 正~

刷幾下咪好 隻貴婦會食返 話極都唔聽 食屎狗

對面屋養左隻POODLE , 隻狗仔好地地黑色叫做饅頭

如果公司要炒人, 我好想自薦

沒有被炒過的人生 我都想試一試

我比人炒過一次. 就係第一份工.

關撚事, 會計毒撚先冇人要

比人留就有, 炒真係未試過

我比人炒係因為我突然會唔返

今次加幾多人工

關撚事, 毒撚先冇人要

唉不要再說

你係叫雞會計 兩回事

岩呀
會計真係毒撚黎

腐女把聲都幾甜, 同佢傾電話應該會扯其

不過我都十年冇同女傾過電話

你條J已經沾滿左無數既血

鬼知咩, 年尾先加. 佢話加就一定加, 睇下加幾多%

做既IT狗既我唔知點插嘴

sick leave 都懶得嗌 ?

會計毒撚VS IT 毒撚, 我覺得做會計毒撚慘D

IT毒撚起馬都有得準時收工

我係要考試, 請左朝早, 一早已經發緊燒, 考完即刻打比老細請SL, 講埋話聽日會比醫生證明. 一樣即日收大信封.

第二日補返封醫生證明比佢, 老細面檬檬. 不過到最後都係要走, 仲收到一封好差既Ref. letter.

我見過好多it 都唔毒喎

準時收工都係返屋企

咁撚ON9既屌, 我實當面屌7個腦細

我都係it

好過OT on99囉

扮毒 食屎啦你

never OT

第一份工, 邊會咁大膽.

扮毒咩心態

我係會計毒撚

你問下你自己

呢度好多會計

經過歲月既洗禮, 我依加變得好大膽, RESIGN左個一個月我會屌7腦細, 咩7都唔做

好在我要出去見客 唔洗日日對同事

我識果堆會計毒撚個個都有女..

姐係好多會計都扮工

EVER OT

毒既定義係咩

心灰了還未碎
心死了還在醉

會計撚無E支歌仔唱呢

ptgf

咪係
有得揀唔ot 咩

好過返大陸搵個大陸妹做女朋友啦.

有得揀唔做會計

嘩, 2難題, 我不如自己打J

會計部全世界6點仲坐係到, 唔講仲以為岩岩返工

屌啦我今日都要ot 呀

仆街, 屌, 聽日要交REPORT

好撚憎交REPORT呀

古老得很性感 妝太舊卻動人

要交包膠?

好撚攰啊 老啦真係

我琴日O完, 我今日6點同你講88

咁早
你幾號埋數

亂砌佳人

離開左學校仲要chur report係幾咁悲哀

爆左出黎之後都係覺得單身太好了有女你估我唔想要咩

尿BB, 採陽補陰, COME ON

仲邊敢過世, 好眉好貌都出黎做

個REPORT 個個禮拜二都要交一次

吸乾你 幾秒內

幾秒

乜撚嘢黎
我月尾尾二個工作天交
即係後日
乜都未郁

老江都係靠呢招延年益壽

火腩飯兵變～

點解你地有野做

SALES REPORT 呀

掌握重點了!

老灣表示無女朋友

多生意到一個禮拜一次
我都係一個月一次

若談自己只有自卑屬於我

就放假真係乜撚都唔想做

好多毒撚, 腐女比人呃做FACIAL

仲有5日WOR BABY

你仲有五日姐

你仲有架小巴

好難捱

成臉暗瘡叫人做

點解你變左柒毒而家先睇到

事實

幾單有趣新聞

1) 'Avatar' sequels start arriving on December 18th, 2020

2) It's still difficult to just buy a Google Pixel today, and that's insane

3) Apple Caught Uber Secretly Tagging iPhones and Threatened to Remove its App From the App Store

1. 連第一集都無睇 WFC

2. 無錢 買唔起PIXEL WFC

3. 意料之內

我朋友(仔) 半年前開始做FACIAL
一個月做成4-5千蚊
要咁貴架咩?

有冇人因爲生活/另一半影響 放棄左自己既興趣

要.

我

係咩

再貴d都有

me
主要都因為錢

師父明白了

4 5000唔算特別貴了

要 4-5千叫正常價
不過係靚既自己都有方法 邊洗4-5千

美容不嬲都唔會平得去邊

我公司D SALES 屈D毒撚腐女買100次FACIAL嫁, 成幾皮野

4-5千唔貴

新科技 /Gadget , 打機, 攝影.

而家變左唔知點咁. 會覺得人生冇左焦點.

係咪用唔晒架100次

一定

唔知WOR, 見有好多單都係100次

DSALES 執皮幾佣

一個幾皮野都幾好執

一個星期可以做兩次-四次 一陣就冇晒...

陰公, 唔知D人係咪借錢黎買

YA 毛利好高

做兩次-四次 邊有咁得閒啊

你好勤力咁樣一個星期做4次, 都要做25個星期喎
都仲未講D野幾時到期

一日做2次

毒撚腐女做完咪又係咁既樣

9成碌卡

一定碌嫁啦
我fd第一張信用卡都因為要碌美容野

自我感覺良好掛

受害者?

問我借錢找卡數囉
我都唔知佢邊間
佢係脫毛加美容

我前排問左個女仔FRD, 原來佢都比我公司呃左去讀TOP UP DEGREE, 讀2年, 用左成廿萬

個DEGREE仲要政府唔認可

有冇還比你

top up唔係一向貴架咩
成8-10萬一年

腐女係鍾意BL既女孩子呀屌你地
唔係毒男既相對

點解你仲係到做, 過得去咩

靚唔靚
唔靚借錢俾佢整容好過喇

嘩屌, 讀左都算仲要唔認可既

佢地以為係腐爛女子

無錢, 我好努力搵緊工嫁喇

BL=?

下, 乜唔係一直都咁講緊架咩

佢係有男朋友先做呀
之前一直都唔捨得

咁毒男既相對係咩

Boy Love

毒女囉

毒女呀屌

冇囉 仲問

係, 讀OU 政府認可都唔洗咁貴

有呀
有幾多還幾多俾我囉
一出糧就俾8成我
宜家仲差我4000幾

腐女既相對呢

都係我條女話我知. 佢以前鐘意睇呢D野.

咩呀, 搞咁耐我以為佢真係鍾意腐女喎, 原來佢係鍾意毒女呀
定我搞錯左D乜野呀

唔知catgirl有男朋友會唔會做

借D比我ok? 想去整容

ok

-l

佢係見人毒毒地就屈人係腐

於B好有雷氣

我借親錢比D兄弟都冇得還, 雖然我冇追佢還, 但最後佢都唔會搵我

腐男

借返30萬黎先

唔通睇住佢死咩
佢次次問我借都有還既

我今日先知, 咁我以後叫佢毒女

點回報先?

連自己鐘意乜都唔知

你冇搞錯
係爛袋搞錯

以身相許ok？

以身相許

悶到要聽恐怖在線麻醉自己

廿萬

悶到咁??

去個廁所先

我最多只可以上連登 / 玩手機

真係想帶機返黎打

訓醒了,去睇漫畫先

帶部ps4駁mon

帶咩機

扮工巴絲們 有問題想問
我搵緊工 想搵啲五天工作
但其實五天工作係咪姐係一星期放兩日假
定係每返五日就放一日假?
我著眼位係 到底五天工作policy入面一個月放到幾多日假

咁應該會比人屌

五天工作係一星期放兩日

頂唔順 決定買部ps4打
成個月無野做真係好悶

五天工作係一個月返五日呀

我都想買但係無人同我玩

有冇兩人同行一人價錢,有我同P巴你一齊買

姐係一個月平均放到8日假?

係一個月做5日野

係呀 正常都放星期六日

呢個時間五天工作 除非學歷高 如果唔係就大約9000-萬2 同埋五天半～六日比較多 所以都應該幾難搵

正常係放六同日
但返SHIFT另計

咁就睇你做邊行啦

中五學歷就得啦...

係咪應該掉返轉, 5.5 6日賣少見少

你試下星期六朝早個地鐵空灑

求介紹

依加啲廢青邊返到六日
利申:廢青

我9-6,人工係你一半

係呀 我唔捱得

返SHIT慘過地底泥

比狗番

thanks咁多位巴絲 我揀既工種會係shift
但我重視既係一個月放到幾多日
今日in個份同我講月休六日
而家問清楚後應該會reject

其實我想搵份工可以比我返 2-3~10-11

更強既人出現了

返Shift慘過食屎,信我

身體好易壞

無學歷可以點發圍

我都無

講多啲得唔得
學歷、工作經驗、技能etc

搞生意, 得既就打單箭頭, 唔得既就搵人合作/搵金主

落手做多啲

返SHIT要人工高, 好似護士咁, 但都好撚辛苦

人到41仲搵緊10k

6日半唔洗諗

但係我唔想做文職 想做對客既工
日日返工閪啲客面
不過我真係好care假期 廢青接受唔到奴性高既工

之前份PT返SHIFT
好撚好搵但好攰
暑假當FT返搵成萬2 3

會唔會比D客西返你面

宜家做邊行?
點解唔做返電?
你心目中咩叫發圍先???

再扮假膠真係block你地

我都算文職但要見客 成日倒公司米

女仔返SHIT好易賤, 由夜更轉早更, 抖得個2,3個鍾又要返工

每返五日就放一日假

我唔夠瞓係唔可以見客 我會西口西面足全日

有人工出就得, 唔洗理佢

加油啦.
一步步黎, 唔好一步登天.
比你而家有50萬做到老闆 真係分分鐘比伙計/partner 昆晒架.

不過其實真係睇待遇, 第2就係識人

唔好再提
我個時分3更
一早一夜一全日
我一個禮拜返4日全日
830-2330

睇下NURSING 果啲就知啦.

月休6日即係6日長短周啦

我都係讀電出身 做工程學歷都好緊要

所以接得既都對我100%信任 笑住咁比錢

個人認為: 識人 No. 1

佢閪我 我又再閪返佢
唉 但想做對客工就多數都要返shift
好矛盾 我想對外 但又想返工時間好
根本無可能 至少我搵唔到

CLS, 返成16個鍾咁滯, 仲未計返工同收工返屋企既時間, D時間長到, 唔係去到絕路,我都唔會返SHIT, 孤里, 保安

男人返Shift好易帶帽

我返緊就係你理想中既工

西口西面都俾人讚cute先死 都唔知西唔西好

佢女人

無學歷好難升職 因為呢度係香港

佢又唔算多野做
係時間好長同好西
車程就半個鐘
返到屋企成12點沖個涼第2日返8半

睇公司

女人返SHIT, 老公都好易出事

就算你識幾多人都好,真係無用,無學歷佢地都幫你唔到

你間野西姐 正常俾足夠休息時間 不過香港法律係俾僱主自由選擇

乜都冇呀個時
返到冇晒朋友啦

政府黎嫁
FT同我PT一樣時間嫁

點解我表妹返SHIT, 我唔覺佢冇朋友既

政府唔閪呀

我諗到份

毒撚返唔返shift都無朋友架啦
要咁多時間做咩

你返六日都唔見得有朋友過表妹

今晚再返屋企怒SEND CV先

請唔請人 自問話頭醒尾 好學
但唔係幾勤力

唔知你表妹點啦
總之我放假就係係屋企訓
班FD去玩永遠問我都係話要返工
編更又2個禮拜前編定
冇可能約到人

如果你後生既 我仲會讚下你話頭醒尾 你過左20 我會覺得係你基本要識

做住讀書 順便累積下經驗

當年我就係咁差啲比人帽左,之後我發誓以後唔返Shift

我返5日

炒左我就請人

indeed

好慘, 有D咩急屎咁點算, 要求人頂?

唉 根本就搵唔到 又識唔到人

排隊呀明明我之前問先嫁

其實真係好睇個人想點 我返工係要個環境開心
唔係死氣沉沉 所以搵幾多 唔開心我都係會走

係呀搵人頂囉
啲FT都好好既都肯頂
因為我成日都幫佢地頂

好過我而家工又辭左又唔知有冇書讀咁

真係人人目標唔同
我但求穩定就算

個個家境唔同

我只要求自己做得就唔可以失敗

佢成日係度扮廢

偽毒/扮廢可恥

佢扮廢 我真·廢

佢兩樣都中

咁如果我要請人, 我都會搵佢既. 至少見客Sell野唔係我強項.

我老闆真係好撚閪阿屌

發生咩事

世上冇老闆唔閪

屌佢老母啦, 仲等?
你上先, 我地殿後.

屌人老母都有得組野團架

報左有top-up offer但係又唔夠專所以無要到

老闆40既話 老闆老母幾歲

要見客而返工時間穩定既低級正我諗到Recruitment agent

輪姦

而家啲老闆好後生, 啲富二代開始上水架喇.

閪都唔緊要 我最錯你咪屌柒我
你又唔敢屌我
又要扮曬提點我咁話呢樣記得做返好啲果樣都係
屌鬼唔知阿媽係女人咩

富二代就算喇 比盡做幾年

我有兩個老闆
一個真係富二代 一個係老坑

轉個撚頭佢就同其他同事數臭緊你啦

會唔會你我同老豆

真係慘過食屎, 幫人係咁頂咪連返十幾日

入hr閪啲candidates面

應該就無咩機會

有錢人

讀左先算啦

好悶, 早走好唔好

最勁試過連踩9日
6日全日2日早一日夜
之後放左2日假
訓足2日

所以我都成日毫不留情串返佢地

無乜興趣格硬讀會好辛苦

做agent搵工果個先係客你唔屌得佢地

有得走點解唔走

有啲HR個格閪到 我寧願唔要份工都唔會俾佢疾/壓價 我係值咁多 你咪搵班U grad歷史做會計代替我lcc level4

返FT上個月幫個PT頂踩左11日
今日開始又幫個八婆頂踩12日

好癲 比我應該好快唔做 抖完2日又要踩十幾日

咁chur有錢都唔想搵啦

我老闆果啲富二代
樣樣都搞下又唔見佢樣樣都叻
但佢又真係唔死心仲想開鋪

有能力既唔驚冇人搵
冇能力既幾驚都冇人搵
冇父幹冇家底 唔肯捱就冇得抱怨

好 你樣樣都中我 除左唔見佢樣樣都叻

就快悶到開始研究量子物理學

好悶

個時真係好等錢洗
所以喪返
但我一半時間都係做自己野
一度返學一度返呢啲工係一流
有次寫更寫左2個禮拜OFF
大佬問我做咩
我話學校考試要溫書
佢叫我返黎溫書
我個2個禮拜就日日係公司出住糧咁溫書

不得了 冗員都可以變霍金

我唔得喇，
好眼訓

LCC LV2有冇用

去訓陣啦

receptionist無返
個admind仔頂佢個位
後生女好cute cute

上吧

仆街啦叫佢
自己請返黎由0開始教囉

真係好撚悶, 又未放工

好想抄佢牌 又高又瘦

聽俾人炒咩

有冇相

唔好搞我女朋友

去廁所訓

坐左成日腰都硬哂

乜撚野叫亞健康？無錢係咪亞富貴？

大師提提你: 「冇話冇左你唔得架」

唔敢影
目測22歲 175左右
皮膚白 長髮
又高又瘦

基本都會要LV3以上

身材如何?

真係我女朋友

以前CE讀書時個MISS成日叫我地去考, 好彩無考到, 根本考個LV2無撚用

LV2幾易考,LV3難唔難?

隔離啲人依依哦哦你都訓到？

我係公司到訓,我無試過廁所訓

無乜波

條女真係無乜波

唔難

LV2同中四有咩分別

條女個胸好細

難唔難好主觀 我好似level1-4都係distinction

屌，可以聽住打Ｊ了

CE程度丫嘛

喂啊!!!中大呢 畢業咪有碌好似茶葉筒咁既野裝住張證書既 有人成碌帶去見工

其實香港女仔好小大波

lcc有lv4既咩 幾時出

南韓仁川一名56歲的女子

56歲

一考，可以直接考level幾?

畢業證書我縮放左, 我帶個張去見架咋